ps4 藍燈

話說小弟返到宿舍見到部ps4 著咗白燈(有人唔小心開咗),就on99 咁啪電制熄咗佢
之後再開返就不斷閃藍燈同冇畫面(check 過唔係個mon 同hdmi 線既問題)
上網睇話可以用安全模式整，不過都冇畫面整條撚咩
有冇巴打識整可以教我點做？ 定係係硬件問題冇得搞？